（有圖）有冇人會清黑頭

夾到一條條黑頭出黎 真係好撚爽

而家個鼻好滑好乾淨

點夾

筷子

求教學

Lm

我直接用指甲捽出黎
d 黑頭好多油
樓主 d 黑頭點解可以咁乾

teach me

LM

好似碌柚肉

眉鉗

我係男 我間唔中都會用眉鉗清個鼻啲黑頭 抆完好有成功感

用咩影得咁清

Adore

通常都係自己用手吱或者用黑頭貼
搞到毛孔超大
絲打點樣可以清得咁徹底

用完黑頭貼用返爽膚水

[突發]黑頭竟然唔係黑色

唔好網想啦
根本清完好快生番哂
有黑頭係你體質唔好
想佢唔生要改變體質

求教學，如何夾

做左廿幾年人 都改變唔到體質
勤敷mask只可以慢啲出

用手 整完查返野保濕

食中藥
飲食少油
盡量食瘦肉 eg雞胸肉 魚 豬(水展) 瘦牛
食到豆腐都要食
午晚餐都有菜(睇你咩體質
適量運動
睇你都做唔到架啦
午餐一定係茶餐廳 煎咩扒飯 油到傻

做晒啦 夏天就一定會出 香港環境問題 冬天會好啲既

係真唔係呀 每日都食中藥 食足3個月wor?

飲飲片 唔係藥粉

你肥定瘦？ 肥可以食多d蛋白質，少澱粉

想享受過程

想問下夾完點樣收毛孔？

咁易清？
試過一整就標血

樓上又有垃圾中醫打手，好心呢d同風水一樣既9up野咪吹奏啦
你唔叫佢拎符水敷鼻頭？

留名等睇佢叫你傻鳩

用粉刺夾夾
利申:成日幫男朋友吱

皮光肉滑嘅中醫師

樓主可唔可以post你用咩嘢鉗

用開依隻清

擺哂pose 一定無化妝就影相啦

有無近期影下佢個鼻頭？

近鏡

睇到好爽

徐澤昌自己搵

邊到買？？

係咪好痛

見過卓悅有

呢隻好正，睇完youtube d片勁治癒買左
不過唔識夾到好似條片咁成條起
成日得一半，會夾到好炆

最好爽膚水之後用埋cream

呢隻我唔識用力可能
連粉刺頭都夾唔到出嚟

我想問下...鼻頭上會有一絲絲既細毛，幼、唔長，1mm左右
次次都要用夾夾出黎

sasa 卓悅有 廿幾啦

好撚正 你粒粒都好飽滿

我淨係識用呢款 上面果款反正唔識用

😂😂

我都有毛
可以咇出黎
但係佢原來係一個毛孔有好多條細毛咁

呢款點用

呢個痛到標眼水

生得勁快...夾完兩三日又有

夾用泥再聞好正

係 好鬼痛

每次睇除黑頭都好治癒

我都用呢隻鉗
製成品好治癒

敷完凍膜再用呢隻 喺鼻翼輕輕㩒已經出哂黎
痛嘅話應該係你吱得唔啱 一feel到痛就好傷皮膚毛孔㗎啦
敷吓凍膜/泥mask 搵暖水洗走 再攞暖嘅毛巾焗一焗個鼻/下巴仔 真心work 不過都係治標唔治本

有無辦法收細啲毛孔？

夾唔到
要唧或者用黑頭貼
撕完用十五分鐘欣賞

夾果陣咪爽
夾得多會好多坑，我老母後生夾得多
鼻上既坑幾明顯
所以以前佢成日喝住我唔好夾

呀媽由細教熱水千祈唔好掂到面 所以平時沖涼啲水唔會掂到面 洗面果時用凍水洗 冬天都係 我見佢幾廿歲人啲皮膚都好好所以好信佢
基本護膚一定要有 價錢唔係愈貴愈好
每次清完黑頭記得濕敷爽膚水 敷mask又好咩都好
不過毛孔真係好粗大嘅話 做激光係最work嘅方法
點敷野都無用㗎啦

淘寶/一般化妝品店都有，不過唔常見
用依隻好容易清粉刺，一抆就係
反而用黑頭針好痛..應該主要係用黎清油脂粒

成日拮穿塊皮 但挑唔到黑頭出嚟搞到又生暗瘡

黑頭唔係軟體油脂咁嫁咩，一路都唔明點解可以夾得出？
我用開樓上既圓形棒吱出黎

微距手機鏡頭
欣賞製成品

試下就明

btw黑頭係角栓

淘寶買好平
我見莎莎都有得買 不過好似二十幾蚊一個夾

呢隻用之前一定要熱敷塊臉
用個彎位吱出嚟再夾 好撚爽
用完搽返爽膚水 最好過幾日用一次

我食中藥因爲身體入面有啲小毛病 食左好多年
後來發現冇可能斷尾 就冇食 誤打誤撞自己搞返掂
不過黑頭好難收皮 有關內分泌問題 同香港空氣差
可以根治黑頭產品就唔洗出咁多啦

你所講既建議係有幫助既！做運動 早睡早起 飲食均衡 啲油冇出咁快

中醫同西醫各有好有壞 唔需要否定

未用過呢隻 用圈圈針 呢隻易夾？

自從做左激光脫毛 就冇左啲鼻頭毛毛

我都係用呢隻 不過好快又生返出嚟

靚女唔會生黑頭

刮？好痛

我去卓悅sasa買無論係黑頭夾定係眉鋏都夾唔實一條毛...好流
雖然都係二三十蚊, 但買完冇用就浪費左幾十蚊, 好嬲

大力壓落去啲黑頭同時凸出黎

好似蒜蓉
拎去炒菜

識食

要搽返d野收縮返毛孔架

我用緊etude house 個盒lemon soda清黑頭
但唔多見有好多清到
係我唔識［吱］定點

睇多次都覺得好爽
點解會生成咁，幾個窿
臨尾一野批到個根都冇埋果下好治癒

呢粒唔撚係粉刺下嘛 扯左成棵樹出黎

想問吓啲黑頭貼如果痴完之後
冇咩黑頭痴到出嚟嘅話
有冇其他建議？

用得呢款都係忍痛能力

呢隻整到好撚痛

可能積左好多年

清耳仔條片一路食飯一路睇

海藻矽針收毛孔都幾好，又可以買返去自己做唔使比美容院屈錢

用手吱吱唔清

試吓平平地買部洗面機
之後用深層清潔既洗面奶，大概一個星期應該清得七七八八

點樣收返 d 毛孔

meng完個毛孔洪紅地過下覺得好爽

痴撚線

啲洗面機真係有用架

係邊買？

邊條片

之前做過八丶九次到 係可以收毛孔同去印 不過去印效果唔係好好

嘩屌

佢個U型位係壓落個鼻到
之後見d粉刺凸出左少少之後
一抆就出成條
好爽

樓上咁渣ga,
我d 黑頭易吱到用指甲推一推就出

出街有時去廁所都會吱2野先走

Dude was just hiding his weed stash in his ear

痴撚線，會唔會係腦組織來

有d黑頭/粉刺睇到係點都擠唔到出黎
點搞？
洗唔洗事前做d咩

清黑頭時另外清埋額頭同下巴啲走米

玲玲出黎夾黑頭啦

R下個鼻 佢地就會凸出黎比你抆

用咩收毛孔
我清完求其敷個paper mask就算

想問吓用之前係咪要用熱毛巾敷下塊面先

用苦無黎清黑頭

想問除左用熱水敷，仲有咩方法浮啲黑頭上嚟？

呢個好有用,
特別係啲粉刺未標個頭出黎嗰陣, 用呢個一un就出咗黎
輕鬆解決暗瘡危機

毛孔大左就要打激光先收得返
海藻矽針係激高濃度嘅酸逼你換皮，唔係個個頂得順
出油係因為皮脂線分泌，溫度愈高皮脂線分泌就愈旺盛，所以點解夏天出油會犀利啲
所謂咩敷mask 敷凍水收毛孔只係暫時收歛，啲水份蒸發/吸收左就打回原形

面係自己嘅，唔識可以試下去了解多啲，唔好人地講乜信乜，好多research/journal 可以查，副作用唔會一時三刻出現，唔好亂搞完先黎後悔

唔明點解會痛喎呢隻 我每個星期做一次deep clean
拎呢枝禁d黑頭出黎好爽

咁究竟要點整走d黑頭 點整都會毛孔大
唔理佢? 但真係頂唔順成個鼻都黑頭

lm

琴晚用完鼻頭貼 好爽

黑頭貼 唔好㗎！

絲打求救 自問以前衰多手擠暗瘡 搞到有凹凸洞
上兩個月開始屋企人個女朋友幫我做海藻矽針
但啲凹凸洞好似無平過 係咪要去美容院做先得？

呢位絲打句句有point
不過手賤冇藥醫

唔駛擔心，搽幾日果酸/水楊酸
啲萬年巨型黑頭就會冒曬出嚟
不過都要用小小力唧，最好用上幾頁推介嘅夾

淘寶買左set清黑頭一盒3枝 導出液 黑色mask 收毛孔水
都清到幾多不過對d萬年黑頭好似冇符

好治癒

買過之前台灣好hit果隻ella代言 又係一set三支 我用勁work 但身邊有fd用一啲用都無

新粉刺都話清到姐，萬年黑頭點清？

我見到自己d萬年黑頭俾層皮監禁住

用開廣源良綠豆粉洗面+十二蚊店黑炭面膜
好平
又清得好乾淨
一搣塊膜出黎成塊都係

放棄
游水時順便清新算

根本同老泥一樣，生極都會有

個d應該要用清黑頭針搞

要吉穿佢

黑色果3支無咩用，面毛粉刺就得，另一隻牌子咩mp3先有用，台灣黑色set成日原價可以買2set, mp3就好少特價

用牙線推曬出黎都好爽

ig有夾果隻粉刺夾賣
利申:我都係ig買

做海藻矽針啦

岩岩試左梳打粉加水敷完 用圓形針輕輕一壓就吱晒出黎

你用邊隻？之前用過台灣個隻幾好用 真係痴到出黎 但等佢乾好煩

我都好明唧出黎/貼出黎係好撚爽
但係諗下整多幾年，啲皮膚就會又乾又殘就唔方唔爽

洞要去打激光

如果你一日係香港住一日都無可能清得晒

想問清到流血係咪正常

Yputube睇清黑頭 鬼婆 日本人都有
地區應該唔關事？

之但係人係咪真係keep到冇黑頭
身邊冇黑頭嘅人 係天生...

樓主毛孔應該好大

地區點都有影響，因為黑頭係油脂、皮屑同外界空氣嘅塵埃、粉塵而形成
你諗下香港咁人多車多，污染咁犀利
相比起住係外國/郊區，點都易形成啲
而對比起係北京啲人，我地又會好少少

另外啲人唔係無黑頭，而係佢毛孔唔大
有都唔覺眼
你搵顯微鏡望佢一樣有黑頭

唔係

有冇人用過dmc隻黑凍膜？啲人話fu30分鐘到就會浮哂啲白頭出黎

用緊 超work 勁抵用 用極都用唔哂

我冇黑頭 成世人都未擠過

上星期見到呢條片

以前成日幫男朋友清粒粒

懶人用開卸妝油敷鼻
但要搽半個鐘以上 唔係好方便
一開始聽男朋友講 以為佢講笑
唔知會唔會傷皮膚/令皮膚油等等
單純覺得幾有用 我用開無問題
利申：偏方

留名學野

Btw有冇ching可以分享下點樣收毛孔
之前成日用黑頭貼搞到啲毛孔好粗大

好正

用Ella代言嗰隻次次meet完都望好耐
但都係清唔晒要用夾慢慢夾

如果個鼻已經毛孔超大可以點搞

用過完全冇撚用